儲左一大堆散紙，求處理方法

自從女朋友送左個冇得袋散紙既銀包俾我，我屋企就勁大堆散紙 儲左係個盒到。又唔敢拎成盒比銀行姐姐換番做紙幣，求處理方法

你識分散紙同散銀未？

比我

pmed

送俾我
我幫你處理

秒

塞入屎眼

換左個女朋友咪得

要用好快用晒其實

知唔知金管局架硬幣回收車已經行咗幾年

有車收

btw，由細聽散紙=散銀=碎銀=大餅同毫子

你而家五歲?

正字特警

Sor 自膠 散子

成個詞搞錯喎依家，唔係錯字

俾我is ok

聽慣散紙=散銀

你有無散紙唱？

係lo 我都係因為而句先叫做散紙